米奇扭蛋好撚型

有冇人知邊到仲有得扭呢舊野
成隻扭蛋就係隻公仔 好撚霸氣
係荃灣地王廣場見到2部都沽清
有冇人知邊到有得扭 好正

g

屌 咪啦

奧運藍色個個屋宛個up dup商場
我係日本見到一pair賣$50 無買
返到黎都揾左輪
講近兩星期前
如果無既港灣豪庭好似都有(唔肯定)
兆曼都有散賣

幾多歲，仲玩扭蛋，豬柳蛋我就識

豬柳蛋食撚完就冇
隻扭蛋睇得又玩得

d地區咁撚偏僻既

早排係個頭返工

日本1 pair賣50幾抵屌喎
巴打係邊到見到

無記錯應該秋葉原
但邊棟真係要諗諗

過一排我都去關西嗰邊
照計日本應該好多地方都有
不過都係自扭出黎最爽
好想係香港扭左先

carolsell見到有人想交換
扭完再交換